\chapter*{Реферат}
\thispagestyle{plain}

Пояснительная записка содержит \pageref{LastPage} страниц (из них 0 страниц приложений), 0 рисунков, 0 таблиц, 0 листингов. Количество использованных источников --- 0.

Ключевые слова: .

Целью работы является .

В разделе \ref{Chapter:Analysis} .

В разделе \ref{Chapter:Theory} .

В разделе \ref{Chapter:Ingeneering} .

В разделе \ref{Chapter:Implementation} . 

В приложении \ref{Chapter:Appendix:Definition} .